全線ZARA 已經收起晒黑Tee 唔賣 ！ 痴撚線!

岩岩上面打黎 叫我地立即收晒d tee 入倉 唔比賣

黑色tee

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好平咩？

收唔收都唔買架啦。唔靚質料又差又貴

uniqlo啦

ok 識做

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

換工工

撤出香港啦 冇人買架啦

In uniqlo we trust

乜色都染得黑㗎啦
不如唔好賣衫

收唔收都無人買

唔賣ZARA

又抄又貴，狗也不屌

開名

h&m

淨色39.9

唔只zara 我做sister brand 都要收埋！好似係因為HR大佬聽日巡舖

又唔撚係平

姐係邊間

話時話 樓主cashier till roll有冇加番SAR三隻字落去

收啦，反正冇人買

順便可以睇埋呢個
推爆佢

［全世界入］Zara正仆街 唔撚理員工安全

推

M D?

Bershka,Massimo dutri,Pull and bear都係zara總公司旗下，大家記住唔好幫襯

Massimo dutti先啱

有撚人買黑衫會特登去zara

on撚9

但今日我去咗門市搵唔到

巴撚閉 得你一間賣？

D女裝本來都垃圾，勁耐冇買過

U記 ， D記大把
又透氣又快乾又平

無曬黑色咪著其他色囉唔好賣衫呀笨

好笑，我pt黎，我全黑翻工嫁喎

黑色衫 黑色褲 黑色bra 黑色底褲 黑色頭髮 黑色曈孔
咁係咪變哂佢

自我審查

佐丹奴d黨鐵分店咪又係照買

六月買咗兩件黑色
宜家去邊都剩係著呢兩件衫

記得唔知幾時uniqlo做特價19蚊一件T買咗好多件黑色

唔止淨黑ar，有圖案都唔得ar

遲啲可能唔止收起啲衫
可能連褲同鞋都收埋ar

未必㗎

可能都收埋咗

佢根本就係想咁
依家割緊𥱊嘛，咪要做埋呢啲嘢lo

推埋呢個

［全世界入］Zara正仆街 唔撚理員工安全

仲有黑衫嘅，可能平嗰d俾人買哂未入貨

ZARA不嬲都係垃圾嚟
好耐之前睇過外國新聞話佢偷啲設計師/插畫家原創嘅公仔嚟印衫，侵犯人哋版權
早已blacklisted

唔收都唔撚會買㗎啦垃圾公司
印象中pull&bear同另外幾間都同公司？

Bershka pull and bear都係

有 好撚鳩
話無SAR俾人告

有迪卡儂,
SSP 有D鋪仔 $5件

呢幾間好似得Stradivarius, Uterqüe 香港無分店

我件 u記黑色越洗越細件, 就嚟露肚腩,
反而同一個碼灰色冇事, 跟住去 GU 入過件

39.9係最cheap個款 仲有69.9丶79.9同99.9

咁咪唔買囉
又唔係特別平

Stradivarius 香港有，v city，唔知執咗未

全港執曬

恭喜

年頭就全線執左啦

ON9到咁真係冇人幫到佢
有錢唔賺咪俾其他人賺囉, 以為唔賣黑色衫就可以成功奶共, 定以為冇黑色衫啲人就唔會示威?
智商低就唔好學人做生意啦

Zara唔賣黑色
無野買架啦喎

就算罷買
岩岩裝修完 ifc 生意額 日日都幾十萬

頭先ifc唱晒歌, 我見全層啲舖都拉咗半閘
得返佢中門大開, 一個字勇

係因為上頭唔比拉閘

原來有po話嘅嘢係真嘅....fc

鄧你地慘
每次d商場舖落撚曬閘就得返你地group既舖頭仲開緊門
都唔知仲開住門做乜鳩都唔會有人買野架啦

而家ifc又好多人呀！係咪又剩返你哋未拉閘呀？

你今日都係ifc

買開Zara Bershka 唔再買了
Stradivarius 最線撤出香港
係咪母公司香港做唔住嘅先兆？
之前先話瑞典牌尖沙咀店租唔起可能執
Fast fashion 係咪有收皮蹟象了

有得炒黑色衫

去U記囉, 又平

此地無限三百兩
各位mon post高層你地好呀

又係西班牙佬

經濟下行，inferior goods 會做唔住？

Baleno $99 兩件

總覺得Zara蝗味重

自取滅亡

而家去商場唱歌都唔洗黑T啦

都過左成三個月
真係一件都無 要無那那覺醒去買咩
啲衫又唔係唔可以洗 on99

垃圾

垃圾牌子 從來都冇買過

個日本仔直頭癡鳩線

On9先唔賣 都唔識做生意

盡量去細舖買
Uniqlo連登見過有人話有狗拎cctv
肯定比
建議買街邊黑T

要買都唔係今日先買la

好似話因為上次拉閘比班大陸生番以為支持罷工
屌到甩廢

d料咁屎 咩色都唔買啦
建議去uniqlo gu買黑色運動料 冇咁熱 唔會啜住汗

琴晚沙田都無落閘

膠都費事比
保障多自己少少有咩問題
uniqol之前有狗拎cctv睇後生仔買黑衫
如果有後生咁啱比人影到
又有排煩
依家要吿你
買黑衫=策劃非法集結
黑衫=有罪
保障自己
安全少少都有問題
笑左
你同共產黨鬥呀on9
拎cctv 放上大陸個人面識別系統
再配合示威片識別
搵到同一個人唔係冇可能

其他牌子都有落？

有呀 落得七七八八

今日lunch我去ifc Aesop, 人哋話公司驚人生安全, 所以拉半閘...有客入先拉起俾客入囉

Zara咁樣就真係...🙀🙀🙀🙀

講撚到保障自己安全多一啲就係唔驚比人吿
依家係要減低個風險
唔係要自己決定無懼白色恐怖就唔理個風險嘅存在
你繼續咁諗 你就真係天真過天真嬌
安全少少嘅野都可以spin去無懼白色恐怖
你一定好細 未明白共產黨嘅可怕
我夠膽擔保
如果我地輸左
共產黨100%會一個一個cctv
逐個逐個搵曬所有後生嘅人出嚟
幾百萬都同你搵曬出嚟
無一幸免
繼續保持咁天真嘅心態香港人必定輸

唔賣黑色衫我地咪無得示威囉

狗思維
就好似whatsapp篤灰咁
咁撚多手足 靜係每個禮拜都大把人冇事
比人捉又告唔入

佢得唔得閒搞你買黑衫？
就算係搞 都會係場革命輸左之後
到時都冇救啦

6月9 dress code係白...
其實咩色根本唔重要

衫只係形式，用對腳行出嚟最重要

zara online冇哂黑色tee

依家係確保自己就算輸左都安全啲
你都真係on撚鳩
推人去唔安全嘅境地
大把人冇事=一世冇事？
清算知唔知咩意思？
共產黨會將你過往做嘅每一件事都搵出嚟
一件一件同你計
信你呢啲無懼白色恐怖撚就真係死得人多
香港咁撚安全洗撚帶口罩咩
用你個腦諗下啦
去冇cam嘅地方買保障自己人生安全都要比你班無懼白色恐怖撚覺得做多左
以後輸左
凡事都好似你咁諗
無懼白色恐怖嘅人一定係第一個比人清算
唔自己用個腦諗下利弊
笑左
真係細路

佐丹奴99蚊兩件

girodano肥佬黎仲有冇份？

zara真心垃圾

H&M、CAP、U記，咁多間最垃圾係佢

全部Inditex品牌ZARA,Bershka,Oysho,
Pull and Bear,Massimo Dutti都立即收晒d黑色Tee!黑色有圖案一樣照收！係戇撚鳩!

真係做鳩死人

GAP

1989年，中國六四事件期間，黎智英通過佐丹奴捐贈了20萬件恤衫給參加遊行的香港民眾支持民運。90年代，黎智英稱因其於六四事件的致力參與，特別在一封公開信尖銳批評國務院總理李鵬之後，佐丹奴所有位於內地的業務遭北京政府封殺，黎智英被逼將手頭上所有股份全部低價售出，自此專注發展傳媒事業，後逐漸把持有的佐丹奴股票出售，在2000年已經完全退出佐丹奴集團。

無

U記V領$39,圓領$59任買

其實深水埗有批發店，專做餐飲員工制服，大量黑色Tee

Zara咁撚貴冇買過

去Gu 買

冚家剷

落深水埗買大學生印camp tee既 gildan啦屌你 十幾蚊件仲要夠厚身
甚麼u記h&m都吹奏

繼續用你天真嘅諗法對抗政府啦
買衫本身係合法？
買頭盔都合法tim
依家事實係你買黑衫買口罩買頭盔全部犯法
咪撚為駁而駁啦你
柒左咪潛囉
我叫人去冇cam嘅舖頭買
你有冇嘢講？
收皮未
夠安全過去有cam uniqol未？
好心提下你就自己衝出嚟柒
為左無懼白色恐怖就置自己於一個有機會比人吿嘅境地
咪撚再咁天真
當清算來臨
你嗰一件黑衫就係你犯法嘅證據
連小心謹慎都係懼怕白色恐佈
都係嗰句啦
咁撚無懼白色恐怖你上街冇不反對遊行試下唔上狗罩
睇下你第二日有冇黑警晨早流流衝上門塔你返狗署
你咪話自己行過路過
睇下依家啲紅底垃圾官點判鳩你
依家三權合作，要你死談何容易
你唔係以為香港仲有法治下話？
繼續維持天真無懼心態就冇可能贏
唔改變心態
你地嘅下場會同831死者一樣
石沈大海

買黑衫=策劃非法集結？
預防性逮捕咩 on9
咁我比人影到上連登洗唔洗拉呀？
有巴打講得好，白色恐怖下更要保持正常生活

AGGER有臭手工又差

仲有oysho都係

收起晒係因為高層個死日本佬叫高San話要求 怕得罪班大陸人喎 仲話如果有遊行示威嘅未見到有催淚彈射入鋪頭都唔準落閘

大人T$99兩件

係呀！我今日1點幾見到人哋無開，但你哋有
有圖有真相！

因為真係個屎忽鬼日本高層落左命令唔俾落

外國勢力

Zara擺出黎都唔會有人買

79/件
料靚 好舒服

有做廠話唔卑用黑色布

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

去佢fb話賣白tee係咪比暴徒著

巴打你係咪同佢有仇😂😂😂
佢雖然唔多Nice, 但公道講句，我地今日落左閘架喎，不過d人散左先開翻咋喎，FC 下先啦...

老實講Zara d 衫又貴又唔靚
完全冇興趣買

有亮點
有屎忽鬼

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

我見另外都有巴打話尋日沙田無落過閘🤔

小朋友
香港有幾多間分鋪uniqlo
佢一日一間鋪幾多sales呀？ 幾萬走唔甩
一年t百幾蚊 個個買咩都唔同
重點 到佢得閒清算你果陣
時代革命已經輸左 到時你係後生就會比清算
仲會因為你買一年黑tee?

你應該未出黎做野 你唔會知道依家d鋪頭cam
好多都唔係高清 有d仲要係fake鳩人

就算佢真係查 佢都查d入到罪先架啦 遊街
街入面咁撚多cam佢都冇時間查

你依d鳩up散播白色恐怖既真係弱撚智
屌你買件衫都淆到咁 咪帶罩囉
Uniqlo平 質地好 日本貨 貨源充足
你咁撚叻去細鋪啦 人地一日得幾千蚊sales
仲易清算呀 小朋友

你講得無錯無落過閘(已FC)

一句小朋友彈埋黎
屌你革得命咩都要做架啦
買件tee都驚比人清算
笑撚死人咩
縮鳩返入去啦

Zalora, asos啦

要買黑tee都唔係今日嘅事

呢班無腦嘅仆街高層可能真係咁諗
有腦就唔會做埋呢啲on9嘢la

佢咁驚，轉Logo真係唔出奇
你知la，on9嘅人真係乜都做得出

笑撚左
小朋友
繼續無懼白色恐怖啦
你自己望下身邊多左幾多4k cam先啦
不過你應該唔會發覺

冇時間查
我真係笑撚左出聲
big data Face recognition
全部foundation 都係base on 一堆片
處理，整合
依家講緊你輸左會死得更慘都唔明
睇嚟真係小朋友扮大人
聽日好罷課啦
買黑t比人影到係比多左藉口人入咁簡單道理都唔明
自己保障自己安全就係散播白色恐怖都幾好笑
你帶狗罩都係白色恐怖啦on9
自己講嘢之前諗下自己講緊咩先啦細路
後生會比人清算
不過第一個出頭鳥一定係你呢啲唔知頭唔知路無懼白色恐怖最終害死自己嘅撚樣
信你就真係死得人多
真係以為人地唔會一個一個查嘅你先係最on9呀
咁睇少共產黨
笑左
唔撚覆你啦
繼續堅定立場無懼白色恐怖啦
只諗贏冇諗過輸嘅細路

要有幾戇鳩先會買ZARA啲黑Tee

笑撚左
依家叫你唔好買t咩？
九唔搭八
唔驚比人清算咪撚帶口罩囉
又要驚
又要無懼白色恐怖
你都幾撚矛盾下
縮返入去嗰嗰似你多啲喎

Btw, 本身唔係黑衫黑褲uniform?

我話你驚咪帶罩囉
我冇話應該驚呀
屌你真係弱智架wor

佢真係仆街嚟
真係想佢俾班狗捉去新屋嶺

我地唔係喎，好似話要特別d喎

痴撚線

依家屌緊你有個可以降低風險嘅方法
去冇cam嘅地方買
你都已經駁唔到啦柒頭
一開始仲話細鋪都有好多cam
真係邊個笑邊個都唔知

女仔就未轉，但啲pt轉晒着綠色T

以後唔撚買

冇需要帶罩更安全嘅方法都有
你係都要堅持去有cam嘅地方買
果然智商過人

佢好惡架？我見個個都好驚佢

嘩！出到新屋嶺！咁都憎得好緊要吓！
佢做咗啲咩好嘢呀？咁誇張

聽講Zara返工一定要全黑
不如改全白啦or全紅

又比位人入 入咩呀 買衫犯咩法
我講左 如果革命輸左 你係唔係都會比人清算
唔會因為你冇買唔清算 黑t咋屌你老母 淆到咁
Popo見到指住你黎笑

又唔撚覆我 下面又覆我 邊個矛盾？
開口埋口細路 唔通你就係廢老？
Big data face recongition
你諗下點解uniqlo會裝依d野？
要洗多幾多錢？ 佢賣衫咋 唔係賣軍事武器呀

叫撚左你用下你個豬閪腦
膽色又冇 智慧又冇
做下後排呀 文宣呀 學下野先啦你

其實我屌極你都唔撚化㗎啦
細路係咁 我明
柒左都唔肯接受人地意見
所以其實繼續屌你都廢鳩事
因為你肯定唔覺得人地講真話講提議係好聽
繼續圍爐啦你

係囉，講黎聽下丫絲打。。。指點下

推
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

降低風險咪帶罩囉
依家佢有平野 cut cost買到多d物資
我反而要因為驚左d rumours去買貴野？

你唔係好威威話唔覆我咩？ 忍唔住度氣呀？

哇屌
笑撚到我
uniqlo點解會裝都講得出
你自己google下啦
洗撚裝咩
有片比部超級電腦run就得啦on9
你連少少電腦知識都冇就收皮唔好衝出嚟柒啦
笑死人
賣軍事武器都講得出

細鋪仲多靚cam呀傻仔
細鋪security risk高 買貴cam可以捕到
大鋪大公司 查個防盜閘都捕撚掂啦..

屌唔好再柒啦

我唔著黑tee都可以發夢

見你太柒
sorry
竟然以為uniqol要裝野先run到個人面辨識
真係笑撚左出黎
sorry

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

喂喂 唔係唔覆我咩
邊個柒左大家有眼見架啦

大撚吧鋪冇cam啦on9
真係話你on9驚你嬲
一定要去有cam嘅鋪買

ZARA？唔講以為好多人幫襯

sorry
你啲電腦知識太柒我忍唔住
唔好意思
我錯

咩google下 咩超級電腦
你真係好搞笑 同d popo一樣
比人笑兩野就發哂癲

又話唔覆我？
又叫我圍爐？

邊個柒左 大家有眼見架啦
收皮啦

咩叫大撚吧？
又冇推論又冇evidence

笑撚左
google下個rundown都唔明呀？
笑緊你話uniqol要裝野先run到面部認知呀
sorry囉
太好笑我忍唔住呀

知錯就好 下次唔好啦

冇計
你太柒我冇得唔出黎恥笑你
sor
多謝你虛心接受我嘅 道歉

吉之島買啦 重平過u記

人地叫uniqlo

咩rundown?
我講緊佢點降要裝成個system
For what? Why? 佢地有咩好處？

要點搵比你？
自己唔撚識？
要喂埋比你食好冇
電腦白癡

你連搵都唔識 咁又講出黎？
幫你加句已fc好唔好？

唔洗驚記唔到
佢好鍾意唔同brand開埋一齊扮有競爭
行入zara望一望個tag
之後見到其他舖既tag係同一design既就係

星期日就唔俾人走，仲要喺到呃同事話「有車接」、「唔好走住」、「搭港鐵好安全」之類

之後連商場都話要close，佢都只係話「落閘，要考慮下先放人走」

最後到sogo附近有tg，知道唔會再開到舖，佢先識叫同事走，嗰陣已經無安全嘅交通支援，咁我哋可以走去邊？

救命
你真係柒撚到以為要係cctv裝system
真係sorry
你咁基本電腦知識都冇就真係收一收皮啦
個system係放喺雲端上面run㗎柒頭
拎撚到cctv放上去就得㗎啦
話你白癡真係白癡

我自己有去開買
同你講埋地點好冇？
等mon post狗捕我

弱弱問...星期日銅鑼灣「有車接」？講緊揸林寶嘅城城？

咁恐怖。。。

你睇返我講咩先
點解大公司要裝個有face recognition既cctv?
依家普通鋪頭唔會花咁多錢去買hi tech黎用黎搶人偷野
佢地賣衫架咋
Public security既野係政府去做 所以政府先會花咁多錢去買套system返黎
依家face recognition上左水面 都係得機場同埋部份地區先有

我真係建議你收一收皮
電腦白癡果個係你

我買十蚊件

我唔怕你講比一眾手足
等大家安心去買黑衫

去開買黑衫 一日一件？

絲打你做左幾耐？易唔易過試用期？我問過d senior，個個答飛所問

好驚囉！一陣唔覺意等緊車捉咗話非法集結...到時就真係新屋嶺見😭😭😭

救命呀
你真係好撚柒
解釋多一次咁大把比你聽
冇cctv係有face recognition 㗎柒頭
個系統係喺大陸共產黨度呀柒頭
明未呀
有cctv dom上去就得
唔撚洗裝其他野呀
柒頭
明未？

點知你係咪mon post狗捕鳩手足
我寧願915現場派

你唔好再問點解大公司要裝個有face recognition既cctv啦
真係好柒
識少少it嘅人都會想笑鳩你

你搞清楚先啦不如

點啊
點解大公司要裝個有face recognition既cctv?
明未呀

你真係搞清楚face recognition係咩一回事先

認真

你連個基本structure 都唔撚識就亂叫
媽呀
真係好柒呀
但
柒左又唔人又要死撐就係你呢挺人

認真點解你柒左都可以唔撚認咁撚厚面皮先好嘢
睇怕你係監控燈柱都唔知點運作嘅人
成個system擺在你眼前都可以扮睇唔到
我真係無話可說
入撚到個control center 比你睇埋個system都唔明
真係可悲

幫佢傳返歐美 zara帶頭歧視black

你講野冇內容架wo
我教精你 你去搞清楚先
搞唔清楚出去比廢老藍絲撚

解釋埋比你聽
監控燈柱cctv直接上大陸做人面辨識
代表只要dom cctv上去
就做到同一效果呀
咪再死雞撐飯蓋啦

自己睇下監控燈柱post先啦
柒頭
直上中央超級電腦run face recognition 呀
死都唔信
明未？
dom cctv 上去就得
香港唔需要裝任何嘢

試用期嘅嘢...都真係好睇你彩數
我都唔知自己係耐定唔耐...有啲好似見咗一陣就唔見咗...

我怕你咁撚柒
得啲錯誤嘅垃圾電腦知識
比it 藍絲狗撚死你喎
咁就真係好撚柒

周街都有得賣啦

睇下監控燈柱post點運作再死出嚟柒啦你

巴打有咩高見呀！請指點下?
推

邊個屋企冇黑色衫 洗撚再買

之前聽人講升得快先諗住試下，不過好似無咁易。。。😩😩😩被昆了

話晒大老細都係世界首富，呢啲嘢應該好緊張！有得諗

支持本土牌子
再唔買過幾年可能全部執曬

之前都試過俾人話「辱華」la
唔好玩「種族歧視」，好大鑊㗎

Pt先係

你真係要搞清楚先
我警告左你幾次架啦下

依家市面上鋪頭鏡頭 係有錄影 但只會keep一日
Record係唔會入database 更加唔會realtime連去支共度
佢要做到依樣野係需要system
所以先會有天網

我叫左你做好d research 你唔做
你仲係柒落去 第時再比第個撚 我都幫你唔到

呢樣真 一定要玩大佢

Be water be humble
我對你已經好好態度

雨革後期我日撚日係高登撚班私怨撚
不過果陣可能你都未戒奶

青衣城zara大得黎又低sales
點解而加都未玩撚完

無人見到亮點wo

唔可以俾呢啲白色恐怖蔓延開去！香港人要加油！

笑撚到我
死都唔認自己柒左
意見係講緊黑警拎uniqol cctv dom落去中共database 做人面辨識呀
柒頭
咪話我冇警告你
自己出去柒撚左冇人幫到你
稍微有少少it 底都真係指住你嚟笑
包括我

做好少少research？
睇嚟你需要啲

呢個人係咪同你有仇，竟然咁陰你

一直係講緊黑警人手拎cctv dom落去database呀
唔好再柒啦你

喂呀！好想知

柒撚完仲有咩偉倫發表？
我有時間同你通宵討論到大後日凌晨
上次先撚完一個大陸仔嚟
有咩偉倫好發表

絲打你都無升過？我問我鋪頭果個佢話做左兩年先升。。。

就正如點解明知做狗正仆街，都依然有人想做狗一樣

覺得我邊度講錯？
好撚悶呀

之前試過俾人話「辱華」
唔好玩「種族歧視」，好大鑊㗎

覆未
今晚可以唔訓同你慢慢傾

介紹大家上 NEXT 買。又平又好著
仲夠黑

Zara 呢間成日抄藝術家啲作品都未同你計

係員工就會見到
提示：條仆街日本仔喺圖入面

呢啲國際知名品牌...最怕俾人話歧視🤣🤣🤣
之前H&M試過南非間舖俾人搗亂晒啦

你唔識字？

同埋唔好咁啦 要你成晚比我撚
你唔訓我都要訓啦
我仲要返工

？
你唔識咩？
不如做好research先出嚟柒啦
真係好撚好笑

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

我都仲係個普通打工仔
都話升唔升都係講睇你運氣lo

駁唔到要敗走呀？
好慘豬豬呀
記得唔好比it 藍絲狗撚啦

sorry呀
要撚你成晚其實我都唔係幾好意思㗎
因為你咁撚柒都真係幫唔落手

要敗走啦？
88

講還講，千奇唔好講埋電話ar

呢度冇尾彩比你拎呀柒頭
唔撚夠駁就死去訓啦

乜鳩野直接連去支共
乜野唔洗裝system
仲要quote 連登d post as evidence
毫無邏輯 根據 說服力

點解一間國際日本大品牌會出賣customers privacy
去迎合共產黨？
點解要花自己既錢去裝舊system返黎？
公司機密比左支共知 佢唔單止查黑衫
仲要查埋你商業基密 點解佢會咁做？
根本就完全鳩up

你解釋到 我比你唔再覆啦

學返我果句？ 做好research？
岩先又紅大字又咩
依家比人篤爆埋你唯一引以為傲既電腦知識
原來都係鳩up

唉收皮啦傻仔

敗咩走 你比我禁住黎撚wor
仲係度扮鳩我講野wor

已經有uniqol員工出過post講啦柒頭
唔再覆？
你唔敢再覆呀？
唔洗裝system 直接dom cctv上中共database你都可以覺得係冇可能
睇嚟你都幾港豬下
冇出賣？
你自己睇下幾多國際品牌係做大陸生意
咁都話係鳩up你都幾唔認清現實喎

我冇話敗走wor
係你死磨爛磨唔知磨咩

其實我之前有開post講過

［全世界入］Zara正仆街 唔撚理員工安全

係你棍拎尾彩咋掛
由一開始話唔覆之後又覆返
叫我圍爐又忍唔住覆我
再比我撚埋你d 「電腦知識」

你有撚證據證明我鳩up？
冇就收鳩皮啦
笑撚左
比人篤爆係你呀
柒頭
少少電腦嘢都唔識扮大佬

垃圾牌子 好快退出香港

推ar

你比我撳住嚟切咋？
咁 薄弱嘅電腦知識想撚人
等下世啦你

日本仔入鏡

你條柒頭話要訓喎
敗走撚

都叫左你睇清楚 咪幫你上返堂電腦堂囉屌
我覆左兩次 教精左你兩次啦

乜都撚野dom cctv上中共database呀
一日全部鋪全部cctv錄既野係幾大你知唔知呀
你估copy& paste呀

喂 你真係唔識架wor

係lo，呢個世界太多人玻璃心

屌 仲撐乜鳩野呀你
大家睇到邊個撚邊個架啦 放心

好多ZARA 高層有mon住 連登

真係㗎？點解嘅！OMG OMG

唔係
我一開始真係錯
唔應該覆返你啲垃圾
奈何你嘅電腦知識實在太撚好笑
所以我錯
錯在笑鳩你條柒頭嘅電腦知識
sorry lo
btw 你有撚電腦知識咩敗走撚

咁你都冇野好講啦 我唔會好似你講d冇內容既野架wor

終於有人知我講乜

你竟然覺得dom一日嘅cctv好大
我真係笑左
你有冇dom過？

大家睇到架啦

邊個撐你呀柒頭
得你自己死雞撐飯蓋咋

到時全港禁晒黑衫咪轉色
一樣做到效果

喂 你真係唔識架wor

你自己話要訓
又要攞尾彩
撚左你sorry囉
我都唔想

得啦威啦 邊個夠你威

迪卡儂都無晒黑色野

睇到你嘅電腦知識幾薄弱？

自己友 GOGOGO

救命
你有冇用過cctv㗎
好撚想笑

要自己友先知囉...

任睇唔嬲，最好被人推到上熱門，等全世界都知高層有幾仆街

緊係啦
你咁撚柒

根本就冇心傾
由一開始以為自己 好有道理
到依家講一大輪垃圾就係為左一句
我最後覆 我贏左

點做大事呀

得 留返比你威

記住 cctv既片唔係話dup就dup到
你用你屋企條線係做唔到

光復香港 時代革命

日本仔會唔會因爲咁而俾人起底
記得唔好俾老豆搵仔見到

轉其他色有乜問題？

推🖖🏻

日本老豆搵日本仔

咁如果要去喪禮，應該着咩色

好撚柒呀
打呢段代表真係要敗走啦
好慘豬豬
自己以為有電腦知道點知原來比人發現自己鳩up
就笑鳩人鳩up
都係嗰句啦
你dup過未呀柒頭
未dup過就死撚開啦
仲想繼續撐拎尾彩
sorry呀
唔得呀
因為你好撚柒呀媽呀
唔承認自己錯誤嘅柒頭永遠唔會覺醒
笑撚死人
自己以為人地用lan線dup以為自己好威威
邊個柒都唔知呀

就嚟全港禁售黑色嘢

真係好撚柒
返去訓啦柒頭
準時返工啦
冇心傾嗰嗰係邊個大家見到啦
怕你又忍唔住想攞返個尾彩
咁就真係好撚柒

係lo
咁唯有推到全世界都知條仆街咩樣

你覺得無問題咪無問題lo

香港人要自救，同我推返啲行動po上熱門!

笑撚死我
係咪要幫佢申請下海

禁黑色就着其他色

屄班牙

放大佢
雖然起曬格仔

pull and bear都唔得

hnm 39

對鞋好閃下

多謝文宣

大家鬧爆Inditex之餘，唔好忘記

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人加油

求其搵啲便便地既買啦
隨時要掉

願榮光歸香港

下下都講驚畀人清算畀人拉畀人告
你出過一次合法集會都可以清算你啊
你都係快d返去民建聯啊，黑警果邊唱國歌啦，場運動點清算都唔會燒到你

人着鞋佢着鞋
着到咁on9得佢一個

渣華

各位zara巴絲！星期日大家辛苦了！特別港島區

啲衫完全唔啱香港人身型著,好似一塊爛布，從來都唔幫襯

仲要大大聲講埋「支持Ivan，支持Magnum」
可能會頒埋奬俾佢㖭

睇下佢係咪又唔落閘又唔俾人走

而家買男裝仲有咩選擇

維園行去遮打...除咗IFC仲有Times有zara?

上網買啦！外國好多選擇

多啲人出嚟，去到太古都有可能

真係好戇鳩
係度講cam講database
鬼唔知而家周圍都有啊？？
你去到果間舖頭無cam姐
隔離左右幾間有咁點？？
影到你入間舖頭買野一樣可以亂咁拉你
但問題係而家買黑衫有咩問題？
佢地就係一步步另到所有人乜野都唔攻
有防具係身都畀人拉，著黑衫戴黑口罩畀人查畀人拉
但唔係遊行日子去買件黑色衫都要驚到咁？

剛才行沙田，有好多黑色衫喎。

自己曬黑

on9

乜鬼zara? 從來冇幫襯過

痴撚線
大陸人影相pose

可能會係最後的黑衫

無幫襯唔緊要，最緊要係傳開佢有幾仆街
其他post都有講

［全世界入］Zara正仆街 唔撚理員工安全

U記啦，又平又舒服

光復黑衫

整幾個網嚟

絲打佢條褲乜料？

pacsun, asos, zalora

ZALORA D衫係平，但焗住要用順豐🤦‍♂️

弱弱問，起咗底嘅相？

咁撚誇張？係出邊打都已經無車走啦

係喎！咁要戴豬咀開工😷

下，你俾錢搭的士都車啦，何況一落街俾popo打點算

好安全嘅死亡列車🤬🤬🤬🤬

下啲高層有咁in咩？

石器時代？

日本仔真係好驚大陸生番㗎！除咗黑衫之後，仲有件tee無咗大陸旗都驚到要收晒入倉唔賣呀！

我覺得佢地同世界脫軌架

乜旗都有就係無大陸旗？

洗唔洗⋯⋯自我閹割

又唔係黑色tee, 我完全唔知邊樣嘢有問題喎

同事們，睇黎我地真係要戴豬咀開工先得喇，我地要自己保護自己。

國難五金旗艦店中秋歡迎你

同支共接軌？

年年中秋食梨

黑色有罪

點解啲藍絲可以覺得哩啲白色恐怖唔關佢地事？

覺得無犯法就唔關我事
唔著得黑衫咪唔著囉

月餅都慳？

見過有d藍c好搞笑，自己穿黑色，但出街見到d穿黑色嘅後生又話人"暴徒"......

我今日都俾人鬧過，吊你我parttime係coffeeshop返梗係穿黑shirt㗎啦

雖然我有去唱歌,但都冇理由俾你話係暴徒啊嘛

唔接受白色恐怖呀！

2/9前我覺得返工都安全，因為明顯公司改善咗早咗拉閘散水

但係2/9之後，有咩事都唔撚拉得閘...甚至話睇下點先再決定....

仆街，呢種將我哋暴露係危險，同埋散發白色恐怖既公司，真係值得我哋用生命安全去搏咩？

仲有！

年年中秋食梨

我識啲fd做international brand都幾好福利㗎喎！話晒zara大老細都係世界首富啦...姑寒到咁...😅😅

佢今日驚到要收黑衫，驚到催淚彈都唔俾拉閘...下次會唔會交我哋人頭？

好難講...你諗下國泰本身都無嘢㗎，一下子無咗CEO連工會主席都bye bye埋

星期日zara員工著咩色先？

再來一次200萬好嗎？

絲打你都好堅持!✋🏻

公司話食梨健康d呀

巴打黎

唔吸tg仲健康💨

點止呀持續吸氣管都暢順啲

今日d高層又柒多樣！有客check 黑色衫答客全面售罄⋯
戇鳩！
不如你同客講唔做買黑色衫生意！要黑自己買件白色染啦!

喂呀！你公司嗰啲膠層咁趣怪嘅

中秋節咁早大家都未瞓啦！我哋一齊講下

zara全面售罄的黑色嘢

我先！黑色onepiece

推✋🏻
黑色鞋

推
黑色襪

推✋🏻✋🏻✋🏻
黑色帽

推推推
黑色牛仔褲

✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻推
黑色jacket

黑色羽絨

推
黑色scarf

推
黑色boxers

推推推
黑色knitwear

推推推推推

黑色太陽眼鏡

推✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻
黑色backpack

一齊行！

我哋一齊行街

推✋🏻
915約埋班朋友一齊行街

推✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻

大家一齊行zara

大家一齊行ZARA

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

雖然佢好煩

但真係唔洗係cctv到裝野嘅
big data最重要係個算法，而唔係hardware
所以換句話講，任何cctv嘅片都可以攞嚟做big data

我有朋友係做big data, 有好多luxury 牌子都有一套system去計邊隻錶邊個袋最多人睇

其實呢套system一樣可以做人臉辨識，只係會唔會咁樣用啫...

總之個重點係system
所有嘅片都可以放落個system到

大家都唔想相信係咁
但面對強力部門...

除咗廢鐵, 巴士其實都有cam架
Official就一定係話方便司機睇到車廂安全
但係邊個知背後點用喎

所以講返，我估zara呢啲舖頭都一定有cam （點知佢會唔會跪到要交出嚟）

佢前幾日都驚到要收晒黑tee啦
又有巴絲講話teargas都唔俾拉閘

除咗員工，我覺得裡面shopping都驚囉，因為唔知外面發生咩事

係lo，分分鐘又有狗衝入嚟
你估個個商場保安都咗到班狗入咩

我哋好似唔記得咗呢條仆街

仲要唔知班仆街藍絲會唔會又入商場搞搞震
唔好忘記，班狗係唔會理㗎

另一個po有巴打寫話聽日有車接放工喎
係咪佢嚟接先？

班狗唔理，又唔俾拉閘
好危呀！隔離po叫緊call sick啦

之前又話幫佢日本老豆搵日本仔...有無巴絲做咗嘢啦？

世貿成幢唔開呀？
zara要堅持到催淚彈都唔拉閘嗎？

隔離閂晒啦喎！zara呢？

Dllm 佢話有個hr 專係負責銅鑼灣一帶既情況 睇下有咩情況要決定閂唔閂門

軍器廠街防暴ready! 仲未閂咩玩法

公海po

Pacific place 4點閂喎！又係巴絲之前講咁？要mall 逼佢先閂？

絲打絕對係真人真事
防暴行到入嚟催淚彈喺門口先會閂門

係呀係呀

TS 仲未落閘？

咁喎！

架仔性格 🤷‍♂️
又要奶共，但內心又唔撚鋸你。

真係要你硬食tg咁滯
班仆街高層更加無諗過，我哋喺嗰個時間出去，係有好大機會俾班狗打

睇嚟真係好快要full gear返工

尋日有兩個又係好似高層既過左黎我地度。。。但係唔係相中人

奶共嘅嘢...犧牲安全是常識吧

擺明就係兩頭蛇啦！有朋友做zara，話我知，之前zara諗住收買人心，公司出埋model answer Q&A教經理點對答關於同事詢問有關罷工，等同事無後顧之憂放心去罷工，公司不會追究！九月二號尊登閂門撐罷工！
之後，知道得罪內地哩塊肥豬肉market，一個屈尾十，當日立即call爆同事電話用盡方法返舖頭開門！為嘅就係內地民眾！怕佢地嬲，怕佢地唔幫襯zara!!!
點知內地民眾見zara出微博notice表明zara撐中共，就咁一段字仔，咩公司stamp都無就收貨！
而家擺明zara就係為左內地14憶人囗，放棄香港7百萬豆豉咁細嘅生意啦！
其實內地人俾zara表面供詞厄晒啦！
背後人地仲笑住心諗，咩PR event/新聞稿都慳返，就可以攪掂內地民眾！平息內地人怒氣

香港人！！！別傻了，人地懶得理你個人安全問題！佢淨係怕得罪大陸咋！

內地民眾們，你地真係俾個騙子厄都可以無事？！

計我話，內地人同香港人都唔應該再幫襯佢啦!
等佢知道兩頭蛇/牆邊草都無好下場！有事就急急轉軚，又市儈又涼薄！你地仲幫襯？！

今次應該中港民眾攜手合作啦！一齊罷買！

Brothers and sisters 快d幫手推啦！

絲打你似乎好多料爆咁喎！派下花生呢...

麻煩幫手推，越多人推，越多料爆

推推推推推

呢個po要人

你講嘅好似高層係咪一個四眼佬同一個肥仔ar？
佢哋剩係企喺度呃水吹，都決定唔到走唔走到㗎la

係呀係呀😆😆😆
咩人黎架？

一個係inditex人力資源管理人員
一個係inditex香港區高級主管
咁又點
條仆街日本仔把口都已經大過曬呢兩個
唔講仲以為日本仔已經係老細

四眼佬同肥仔都係就係高層，但佢地都怕左相中日本仔，因為日本仔(JPPK) 好識刷大老闆鞋！👅鞋底！佢哋怕個JPPK告狀！所以佢兩個見到個JPPK就💩狗一樣

相中仆街代號: JPPK

咁惡。。。😨😨😨即係大晒啦
唔怪得你咁憎佢

其實翻左幾個禮拜都覺得唔係好岩。。。都想唔做，聽埋你地講就可以肯定。。。😅😅😅
但點解你地講到咁都唔走既？

大家快d幫手推！越多人推，越多料爆！
罷買Zara！佢當香港人同內地人係儍仔！兩頭蛇！牆邊草！

左至右：日本仔，四眼佬，死肥仔

成件事就係呢三條髮線向後移嘅仆街搞出嚟

窮囉！唔通愛咩

嘩！各位zara 巴絲
時代革命喎

😂😂😂絲打你集郵架

T同J HR 同事

呢個就係愛啦

我認我係花生友！

上面話其中一個係香港區高級主管喎，咁多四眼佬？巴打認下相啦

直頭係

動地驚天愛能過

凍撚奶茶依張相都攞到出黎 唔簡單 繼續聽佢爆料

[url]跪求花生呀[/url]

樓主你無理由齋食花生唔派喎

我無咩料喇

真on9
閒閒地每個人最小3,4件黑衫係屋企啦

全世界等緊你

唔好扮la

Go san 條on9 藍色shirt

肥婆Ricky ？

J生肥撚到濕鳩公司咪撚做啦

圖中 肥J 已經同日本佬講
激到日本佬扎扎跳

H&M

49一件

嘩嘩嘩巴打絲打們都非常熟識局中人
勁勁勁
據可靠消息來源，
個肥婆唔經大腦，個JPPK叫佢做乜嘢都做
肥婆對住條PK咩都say yes!!!
然後就糟質d經理同員工，要佢地跟d無理要求去做。
就係因為👅鞋底，咩都say yes所以爬到咁快咁高！
JPPK忌才！有能力嘅都被迫走！只留條廢西响身邊，因為叫佢做咩X都話ok

快d幫忙推，越多人推，越多料爆！
麻煩拉埋身邊現職zara或曾經做zara
其他姊姐品牌staff一齊黎爆料！

搞到 連 黃色既 pxxxbe 都被禁聲🤫

每人打去叫佢起身屙夜尿啦

得你有咩on9

Zara咁撚貴無人想買做衰自己真係等執笠

講咩？講咩？係咪有料爆？

pull and bear
bershka

要blacklist Zara了

今日佢哋會唔會嬲到全日諗係邊個寫呀

有無巴打絲打識日文？
幫忙翻譯！
我擔心J仔講得唔夠全神！

求翻譯成日文！

好抵玩

而家既香港真係好on9

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

［全世界入］Zara正仆街 唔撚理員工安全

#155 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻
有巴打建議抵制Zara!
大家點睇？？

baleno大老細廣州人黎利伸返過pt

Zara bye係人都知你抄大牌子抄到岀曬面
依家就連最基本basic tee都唔賣黑色
自由行又少咗咁多
等執啦香港鋪

哇絲打你好多料
LM

得大陸人同港女會去買

幾時搞到佢撤出香港呀

一次都冇幫襯過

一定啦，又貴d料又唔掂

點可以淨係香港呀！
而家佢地兩頭蛇！牆邊草呀
快d叫內地聯手罷買啦！

快d幫手推！
推到內地民眾都知！

斬腳趾避沙蟲

Zara不了

佐丹奴有好多喎
前排仲$39 蚊件

推！推！推！

香港連買黑衫嘅自由都已經無埋

推！

巴打，轉轉個subject 好喎！要響d勁d嘅！

zara唔係外資 定美資？

最新消息？

西班牙公司

西班牙不嬲無咩骨氣嘅國家
清朝咁on9都見人有錢搵就跪低
何況中共銀彈

如果有客要求你地入倉拎
唔入投訴你地會點
我要投訴樓主

又係。。。
真係未買過佢D野

推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！

快！邀請你嘅朋友入黎分享！！！

咁多年都未幫襯過ZARA
款同料都唔靚

大家去Twitter問下Zara發生咩事

喂呀巴打！無twister account 呀！幫忙share一下啦！

放心喎，就算全世界唔賣都可以自己染！
Zara 898

係喎係喎！聰明聰明！

命令全部員工不得上連登

好驚呀！命令員工不得上連登？
真係嗎？
若果無做陰質野，怕咩人講丫！

話返日本 咁多年都未返

咦！巴打，你同佢好熟嗎？
咁都知？
聽講佢成日約炮喎！
專約自己公司的！
佢响大陸好X出名
尤其南區特別出名！

屌你老母的膠層決策上完全係廢
1. 人地世貿唔開 都會解釋 因為安全問題， 你老尾2/9淨係棟個板話今日唔開 自己奶屎上身
2.比人發現左 就即刻急call 人返黎 越描越黑
3.為奶共唔賣黑衫 好撚野 而家藍黃2邊都唔收貨
事前同事後處理完全廢
比人篤爆左 就唔好急call人返 再係微傅話 安全問題就算撚掃啦。

你驚hi 的強國人抵制？ 佢地有著數就9沖嫁啦。
屌你老母 之前話反日， 的呀叔味又係晚晚睇倉井空

喂你高層要奶共唔緊要， 唔好搵著的做細ge黎攪。係人都知日本仔就最撚仆街 欺善怕惡 為求自保 擺的細ge上枱。

而家好撚簡單 佢比人話撐擺工就死老豆咁款，係時候發揮網民同媒體力量， 話佢係藍絲奶共 （唔係老屈 咁佢事實而家係）

唔賣黑tee=奶共
黑tee 賣晒（官方回答） =供應物資比黃絲

睇佢點拆

巴打好波！

香港人！！！別傻了，人地懶得理你個人安全問題！佢淨係怕得罪大陸咋！

內地民眾們，你地真係俾個騙子厄都可以無事？！

計我話，內地人同香港人都唔應該再幫襯佢啦!
等佢知道兩頭蛇/牆邊草都無好下場！有事就急急轉軚，又市儈又涼薄！你地仲幫襯？！

今次應該中港民眾攜手合作啦！一齊罷買！

無twitter就寫呢個啦

溫馨提示，要寫去外國呀！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

收到下風咁

咁可能 同d vm 有一手
愛麗絲 直升機 咁升

真係好貴呀⋯⋯依兩年都無買，以前都會R下折買下

擺明就係兩頭蛇啦！有朋友做zara，話我知，之前zara諗住收買人心，公司出埋model answer Q&A教經理點對答關於同事詢問有關罷工，等同事無後顧之憂放心去罷工，公司不會追究！九月二號尊登閂門撐罷工！
之後，知道得罪內地哩塊肥豬肉market，一個屈尾十，當日立即call爆同事電話用盡方法返舖頭開門！為嘅就係內地民眾！怕佢地嬲，怕佢地唔幫襯zara!!!
點知內地民眾見zara出微博notice表明zara撐中共，就咁一段字仔，咩公司stamp都無就收貨！
而家擺明zara就係為左內地14憶人囗，放棄香港7百萬豆豉咁細嘅生意啦！
其實內地人俾zara表面供詞厄晒啦！
背後人地仲笑住心諗，咩PR event/新聞稿都慳返，就可以攪掂內地民眾！平息內地人怒氣

叫佢食屎啦！

如果你識👅鞋底就可以好快！
你要👅好多人鞋底喎
首先要👅Ricky肥西
淨係哩一關都好X惡哽啦！
如果你ok，係好X易的
因為佢dry左好耐
佢好渴求
聽講成日去相睇同參加single party！

聽日廣東道有遊行，佢地又打算點呢？
好驚喎！

做時裝高層喎！
乜可以唔著公司衫褲同鞋咩？
對鞋肯定唔係Zara啦！佢諗住幫其他牌子買廣告？
做Zara高層可以咁free嗎？

聽日！嘩！巴打絲打們有無人聽日去開嗰頭可以睇下呀？！

我聽到嗰個版本係...
條PK睇中愛麗絲，想盡辦法去攪人，
所以係咁升佢
等可以多d機會接近人
但
人地唔show佢喎！

人地表明唔show佢之後就成日西起塊面俾人睇。點解衰咗又唔敢陏人就....收唔到風喇....
有無人知？！

不過，仲有個PK Zena!哩個升得仲快啦！
佢而家係咩position...我唔記得左添
有無巴打絲打可以提提我？
😏😏😏😏😏😏點解可以升咁快...
大家諗諗...！
哩條都係八婆，無料到又扮X晒嘢！
次次轉完個floor就十萬支stockback 同pending
有料就唔洗咁多pending 啦！
無貨為左收工都照show！
轉完個場仲衰過無轉！錯X晒！亂X到仆街！

其實Zara都幾慘！晒埋d錢養埋d廢人！

[size=5]PT 絲打，幫幫手d share個post俾d同事丫
[/size=5

你老尾 次撚次拍愛麗絲返工都會忙撚到仆街。
又開又lock 呢樣未做完 就要人做第2樣
佢根本唔知自己想做乜🤷‍♂️

個PK係又陰濕又鹹濕！總之就小心啦！
提醒下身邊d朋友

笑左

Woo~~!巴打仲有無料爆呀？！

More

話時話！佢個名！頂！真係！
大家阿媽好家教，心腸好，個個見佢個死人名，好似叫狗咁，「Go」
個個都好好心咪响後加個「San」囉
費X事日日叫狗咁叫佢
你估真係出於尊敬佢所以叫佢Go San咩！

之前有個同事同我講...
Go譯做中文係「去」咁嘅意思
屌佢！你諗下，你用廣東話同用普通話演譯一次，讀一次
笑X死！
人衰連名都衰過人！

麻煩真人發聲！

快叫多d人入黎一齊爆啦！

有無成人情節？

其實真係冇人唔知囉，👅日本仔咪可以步步高陞囉。佢自己都係靠👅鞋底上位既，佢咪要人👅番佢平衡心理囉。佢唔👅點坐到呢個位呀，食屎啦。

又係喎！絶對同意！

例如呢？

可能幫佢含升得仲快

合家歡時段唔播得嗰啲囉

無喎！我諗你可以親自問下個PK

Zena 好大粒嫁啦佢
人地周圍飛 理得你地香港鋪

一係開門
一係閂門

屌你zara

留意返三對門大開恭候
前兩對後一對歡迎各位come to ZARA

咪就係人地逗得條PK happy 囉
跟出跟入
太監一樣
隨傳隨到
日日同個PK告狀、打小報告
個PK就係鍾意聽是非
成日數到d經理臭
話人地d經理執到個場衰
攪到生意唔好
個個經理都俾佢數過啦

小心呀！人地鍾意去你舖頭偷拍㗎
然後send俾JPPK打小報告
同個JPPK講你無control好個floor image!!!!

一個係Zena 一個係Ricky，兩個肥西都鍾意偷影！

平時單獨對住你就扮無野。

星期日放幾炮催淚彈再通知閂門！
講話放早咗工出去撞到防暴popo驚到唔知點好
各位3472同事full gear是必須的

巴絲講到咁奶共會唔會要大家去歡迎紅衫人先？

隻手遮天？

聽日想直播zara唔閂門嘅請舉手

罷買
得罪埋香港人

順便測試下門口個的防盜alarm 有冇壞到

好想睇！！！
跪求巴絲直播！

係！
侍婢告枕頭狀！
你驚唔驚？
你死左都唔知咩事！

推！推！推！推！推！推！推！推！

奶共之同胞前門後門自由出入, 同事只須歡迎光臨
繼而暢通無阻

勁推！！！

舉手！舉手！

推推推
3472同事撐住對門靠曬你哋

其他姊妹品牌唔好以為無事！
以為你地自己個直屬老闆唔係JPPK就無事？！
我想話你知，個JPPK其實成日經過裝你地
然後向西班牙婆打小報告！

認住個PK個樣呀！

仲有星期六嘅元朗屯門

full gear ready?

好想瘋狂嗌normal

巴打！麻煩幫邀請d同事入黎傾計！

冇做啦 我間鋪冇乜後生
應該唔多會用連登

咁你肯定係TF 或者TMTP

係呀!
呢種PK完全唔可以俾佢一統天下

推推推推

加大力度好嗎

跪求加大力度！！！
PUSH PUSH PUSH!!!!!

唔洗share，我間鋪啲同事已經知道哂
btw,我係巴打

光復行動！

巴打有無齊full gear呀？成日最後拉閂好危險⚠️

btw,我覺得你地呢度好多係office嘅人今有啲驚，我出翻去先

咁勁？！
連登威力果然勁！

無呀，我間鋪嘅位置啲狗唔會放tg
同埋上次我間鋪都係好遲先落閘，不過啲同事好似覺得無乜問題咁

唔止tg㗎！打人扑爆缸都巧驚驚㗎

防暴popo做嘢,只須要佢哋覺得合情合理合法咩都有可能發生

最後關頭閂門真係同事一出門口合情合理比人扑爆缸公司保險有得保嗎？

咁如果唔係一出門口而係地鐵站呢？

咁如果合情合理俾人扑頭，仲拉鬼埋呢？

推比更多zara巴絲知

HR會話比你知我手頭上未有關於以上事件嘅資料！
暫時未知！
等我同日本仔溝通先！
再要去問返西班牙總部！

>最後關頭閂門真係同事一出門口合情合理比人扑爆缸公司保險有得保嗎?
100%有, 但唔關保險事

支持zara手足, 以後唔去zara亂chau衫

正常勞保係會包埋通勤路線。
如果真係比人爆頭仲等佢份勞保？
搵律師告9佢管理不善 令員工受傷拎賠償啦

除非佢證明到 被爆頭係不可抗力
如果唔係 告撚到個架仔返日本都仲得

推到 肥J 上黎呢到留言

如果啲狗話非法集結就無㗎啦喎...

跪求巴絲直播！

下？咁得閒？

認真問
其實員工返工放工途中有意外有無咩法例保障？

又係邊個？

驚咪即係白色恐佈成功打壓你

少接觸佢，有咩事跡分享下？

國泰咁呀！

西班牙婆係新角色
LM

上面講咗啦

但就有明確指明，不會賠償因「參與非法活動」而產生的醫療費用。「參與」及「非法」是兩個重要的用字，在香港，經正常途徑申請的遊行示威是合法的。按條款字面理解，如果受保人參與合法示威時受傷入院，保險公司理應賠償醫療開支。

家陣仲有合法示威咩？即係無保障啦！

你講嗰個西班牙婆係咪我憎嗰個？我嗰個係E。

你禁唔到咁多人，你咁樣係唔會令到我驚架

呢啲唔叫白色恐怖係叫咩？
黃色pxxxbe 被禁聲，連登唔比上，高層mon住！

根本就係白色恐怖。

巴絲大家宜家要團結呀，一定唔可以比佢地成功打壓。出黎呀，大家出黎呀！

推！推！推！

罷買！
兩頭蛇！
牆邊草！
白色恐怖！

反滅聲！！！！

團結！

如果佢證明到 被爆頭係不可抗力就唔洗賠
（暴動係一種不可抗力） 因為不可抗力係代表人力避免唔到。（大部份意外 人壽都有呢個免責條款）
所以賠唔賠到 就要睇呢樣
1. 個條路線係你平時返屋企路線
2. 發生暴動前 已經預告今日會有暴動
但如果 你特登兜路去暴動地點就冇啦

Eva 姐 都唔識

係咪堅有直播？？

請問現在情況如何？

大家都好似好驚佢，有無料爆？

喂呀！推呀！有無巴絲直播？

#尖沙咀
1315 愛國人士於港威以及armani門口集結 警員於對面apple store戒備

係果度返工喎，無論有咩事，理得保險點吖，公司係咪要負責

推呀！推呀！

如常冇閂門

多謝提供資料！
推！！！

巴絲，有更新嗎？？？

個JPPK 係咪响度守住門口呀？
定係做龜仔呀？

推！！！

Push!!!!!! Push!!!!! Push!!!!!

我想知，佢哋用咩方法禁示同事唔上連登呀？
嘩！監控嗎？

Push push push push push push!!!!!

yes 正路係 我地追公司賠 公司又追返保險賠
如果個架子話 tg未扔入鋪都唔比關門
到時出左事 佢辭職都唔撚掂

朋友係麗晶居民，佢無ac托我出post

事緣 有網民趁今晚（18日）何君堯名下的賽駒「天祿」在跑馬地快活谷馬場出賽，發起圍堵馬場。馬會在開賽前數小時宣布，由於馬迷、騎師和員工的安全，及馬匹的福祉可能受到威脅，宣布取消今晚在跑馬地馬場舉行的賽事。

17:46 pm麗晶有議員助手通知街坊 :
何妖因爲今日單野嬲到爆 收到風已經吹左大雞禮拜六見到黑衣人即斬 叫各手足留意唔好硬碰硬🙏🏻

利申 : 通知街坊個位議員助手係極度深黃 唔係左膠撚 佢強調只係唔想手足受傷 同埋佢話何妖唔洗有法律責任 會重演元朗單野咁

啲女同事全部黑衫嫁喎，咁咪有危險囉

切腹都唔撚掂

唔得閒都要去啦！
點解？
個PK想坐肥Ray個位丫嘛
唔周圍𥄫下點捉痛腳，點打小報告呀！
報串報得多，捉錯處捉錯
佢個PK係靠咁樣想坐埋肥Ray個位丫嘛！
明眼人一睇就睇得出啦！
肥Ray都唔知係真唔知定假唔知！
都唔知肥Ray怕個PKd咩！

今日靜q晒...推
拜謝花生

推！

大力d推丫唔該！

做咩冇晒聲？又話好多料爆？一日就冇晒？

等你爆！

想知d乜？
盡力話你知！

推到佢仆街

少咗咁多人講嘢，係咪禁咗連登先？

咩都想知，快啲爆料。

[size=5]推撚到佢仆街[/size=5］

沙田友小心

以前 icy phoebe Vicky 3個 commercial 變到最無料既 icky 獨大 真係

Ricky先岩 串錯

乜zara生意好好咩？仲咁得閒搞咁多小動作...又收黑衫又禁連登又盛

嘩嘩嘩d料咁勁.
推推推！

推推推！

9120 9102 你哋準備
光復香港時代革命

其實phoebe係點嘅人？

NTP 同事分享下

嘩好期待

佢生完之後 都冇咩火

可能go san 鐘意肥野 所以Ricky 坐到正一正

肥婆Ricky ？

個肥婆唔經大腦，個JPPK叫佢做乜嘢都做
肥婆對住條PK咩都say yes!!!
然後就糟質d經理同員工，要佢地跟d無理要求去做。
就係因為👅鞋底，咩都say yes所以爬到咁快咁高！
JPPK忌才！有能力嘅都被迫走！只留條廢西响身邊，因為叫佢做咩X都話ok

快d幫忙推，越多人推，越多料爆！
麻煩拉埋身邊現職zara或曾經做zara
其他姊姐品牌staff一齊黎爆料！

大家見到佢記得同佢打🍌🍌🍌🍌🍌呼！

推到全港都識佢啦！

就係生意唔先要有咁多小動作！
要保住個大陸市場
佢哋好大驚呀
上次9月2閂門

佢哋諗住而家示威者咁受歡迎
咪閂門湊熱鬧囉
諗住可吸引到一班支持示威嘅顧客幫襯
諗住發死人財
梗係JPPK嘅主意啦！

點知俾大陸人知道咗
大陸市場咁大
咪即刻驚死囉

叫d同事立即死返去開門囉
係咁二發個微博就保住咗件事
大家可以FC下！堅！
然後話係交通問題！
賴呀！賴社會運動安排影響交通，
影響開門喎
假到仆街

個JPPK肯定好X驚啦
以佢條PK一向作風
佢梗係將隻鑊卸俾肥Ray啦

點解JPPK咁大胆？
因為有E姐撐
E姐點會唔知香港閂門撐罷工丫！

畫公仔要畫出腸嗎？

下面條link post晒公司教經理對答啦！有相
叫員工罷工無後顧之憂呀！
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

5/8 ZARA 員工 一齊罷工 為香港企出黎！

唔明點解內地人咁假嘅原因都信！
一個咁傅衍嘅微博信息就收貨！

媽我好亂呀！
即係點？真罷工又扮唔係罷工？

就係亂！
亂下亂下就過到骨啦！
人地做決定，洗要同你解釋？

推！多啲多啲！

zara諗成點呀？

合情合理合法
明白明白解釋即係掩飾

正常營業時間

咁你要問下JPPK，肥Ray 同肥J喇！

想亂亂下過骨？就唔好比佢亂，幫佢整理好先！

份野寫得好清楚，公司比員工無後顧之憂去罷工喎，睇唔睇撚到先？之後扮無支持過？無撚嘢呀？

[black]兩頭蛇！
牆邊草！[/black]

快d 俾大陸民眾評下理！

唔得食兩家茶餅喎

茶禮先啱

兩頭蛇！
牆邊草！

食兩家茶禮！咁著數？！

大力推！

邊到搵嫁？

又唔可以話佢支持罷工
佢話「員工安全係優先考慮，如你覺得個日返工唔安全 可以免責射波」
一間國際企業 冇可能on9到有政治立場

係呀！無話支持罷工...不過就無後顧之憂咁罷工

咪popo咁囉！無後顧之憂執行職務，支持打爆缸！

兩頭蛇！
牆邊草！

員工安全係優先考慮，食撚屎啦。係考慮員工安全既，上兩個星期就都唔撚會死都唔撚閂門啦。

唔通你係肥J ?

呢份聲明其實已經算好，完全冇跪過地，對比國泰已經差好遠啦。

講真，佢同時間係中國吸血去外國，都係走資一種；而佢係香港既門市都曾經係三罷關左門，同時養緊唔少手足，你推死呢種跨國公司其實冇意思。

我當你真係要逼佢歸邊，都唔係推佢死玩罷買，反而要落佢入黃色購物list，然後狂做文宣話多謝支持罷工公司，夾到佢得一條路行啦。

係呢個時局，有投機者肯加入我地陣營，就要比回報吸引佢同我地繼續頂落去，同時唔比退路佢。

i mean 呢份野 好難做9 zara

高見高見！

咁應該要點做呢？

請指教！

巴打請賜教

[red]其實呢位巴絲又講得好有道理，有咩高見同方法加佢入黃色購物list?點樣做文宣多謝佢支持罷工呢？ 請指教！[/red

其實呢位巴絲又講得好有道理，有咩高見同方法加佢入黃色購物list?點樣做文宣多謝佢支持罷工呢？ 請指教！

問題係而家個目的想點？
做撚死間公司又無乜可能

罷買效應唔大 因爲罷買只係周期性 而且會罷買個班target customer 只係佔佢成個market 好少部分
加上佢margin高， 佢sale跌 但gross profit 照賺
賺少的咁解。

所以個目的係要令zara多的提早關門
呢個先係一石二鳥個方法

📣📣📣📣📣📣📣📣📣📣📣📣
以下連結，有巴打見到zara有黃色戰術背心賣

[員工fc] zara帶頭罷賣黑衫 pt返工都唔著得

#32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Zara由黃變藍再變黃
整個脫變過程非常精彩！

大家一齊紀錄下佢嘅演變過程丫

就係直接出圖感謝Zara及其他曾為罷工出力既時裝店，為支持佢地，就出一個黑色時裝日，當幫手足買衫（其實理論上食過TG既衣物最好係全棄）去佢地旗下Brand全部買黑色衣物

同時間比甜頭，但係個甜頭又要有明顯象徵意義

大力推

巴打，係未呢件背心呀？

巴打！你真係好聰明呀！

巴打，你的確係勁。

仲有，其實佢之前有出一個黑色系列㗎！

應該係！要問下隔離chat 嘅巴打！

你地要主線副本我比你，但要等陣先，唔好推咁多支線住，是非小圈子用人為親其實到到都有，但你無位入佢。你地想追究既，比少少時間等人打正經野。

但已經無得買

各位巴絲，有人呼籲1/10 係全民黑衫日喎，我地係咪可以喺十一前推行個黑色時裝日呀？

大力推！！！！！！

齊齊支持zara
去買黑衫

巴絲覺得呢個黑色時裝日應該喺邊個地點同邊日好呢？大家一齊比啲意見啦！

咁講真我睇哂真係無覺得佢係支持罷工

但佢地所謂保護員工一定係廢話
做show 都交返2分真心吖好心

Zara係大陸投資勁多野先真，我係覺得佢泵左好多錢入中國
佢三罷又唔係真係全線閂門

舖租咁貴都仲可以高利潤？

928 大家去金鐘之前不如去埋佢間旗艦店購物啦！

有冇巴絲識整文宣呀？

幫下手去下ifc 時代

我指佢gross profit高
冇記錯上年zara仲賺緊3千幾億歐羅。（已經係賺少左）
佢的貨ge成本真係好撚低
佢主要cost黎自人工同租
所以一石二鳥方法就係令到佢成日提早關門
由其尖咀 中環 香港 銅鑼灣呢的天價租金ge 鋪

有無咩方向呀

邊度要人？講俾大家知

中環 香港 銅鑼灣 尖咀 沙田 呢的大鋪 冇開一日 租金都好和味。
唔止zara 其實示威都應該多的去呢的地方

多謝提供！

可以提早推 仲要推非新鴻基商場既Shop

為答謝zara9月二罷工支持！
撐Zara
幫襯Zara買黑衫
支持全民黑衫日！
黑色時裝日！

支持黑衫日
支持Zara 時裝
有用單穿黑Tee
Zara有很多選擇
支持黑衫日
幫襯Zara買黑衫！

支持黑衫日
支持Zara 時裝
“不用”單穿黑Tee
Zara有很多選擇
支持黑衫日
幫襯Zara買黑衫！

係全部黑色Product

支持黑衫日
支持Zara 時裝
不用單穿黑色T-shirt了
Zara有很多選擇
支持黑衫日
幫襯Zara買黑衫
齊齊來個黑色fashion day
抗爭也可以好有style！

搵文宣推，然後個清單先後次序以全球最大型時裝開始，由大至細咁排 有冇人識文宣肯推

第一次整文宣呀！巴絲唔好見怪

唔好只做一隻Brand 拉埋H&M同其他大時裝店做 只係Zara全球最大就佢行先咁解

最好搵文宣組諗下點推，呢一戰算係第一次商業戰線開啟，最好搵到大文宣Group幫手推

其中一張文宣圖要由市值大至細咁list out所有香港開店既國際Quick Fashion

Uniqlo嗰啲？

提提大家
zara d衫三十日之內keep單可以退款

巴打，宜家我地既重點應該放响邊到？List 晒其他品牌的既用意係咩？請賜教！大家要齊心做好呢件事！

兄弟爬山，去買黑衫
幫襯Zara，最多選擇
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
商業戰線，等你參與
獅山精神，誓不低頭

印出黎 貼係zara門口
貼完快閃

話時話 的膠層都有睇連登
佢地知道晒 咁味會有對策lo 🤔

睇到都無嘢可以做喎
唔通吉野家咁木板封住對門？

大力推！！！

第一，係推到成個Zara變黃，或者冇得揀既情況下焗住黃。

第二，要推黑色購物日，就要拉曬成個Quick fashion 落水，如果只放Zara上去 就會比人覺得我地係推緊Zara D貨，拉曬落水就有機會有意外收穫

第三，就係要「感謝」呢D關門既商店/商場，購物支持作為小小既補償

所以要出兩類圖，第一類就係感謝Zara同其他有份關店既Quick fashion,然後叫大家去某D商場既分店到購物支持

第二類就係你上面整既購物指南，邊D商戶有咩黑色物品買，Zara既就好似上面咁整，其他大牌子有其他大牌子整，然後再係連登推，並歡迎其他巴打提供資料，不斷加唔同牌子既圖

如果要整第三張，就可以為Zara比環時針打出一張圖，叫大家支持Zara，話比中共聽，香港人頂得住其狗推落黎既壓力，就係唔怕你。

類似，市值愈大愈好

垃圾鋪頭搵鬼買啦

巴打！最尾嗰段可唔可以解釋下咩叫比環時針？

21/9 港鐵宣佈
1pm起 屯門站關閉👎
3pm起 元朗站關閉👎

大家今日諗住點呀？

巴打你真係好堅！掂呀！有你指點！一定成功！

不如齊齊去推薦何狗d受薪支持者同內地大媽去Zara買白衫啦!

屯門出咗黑旗喎！係咪teargas都唔拉閘呀又？

求問 yoho tmtp個的關左門未？

環球時報係文章點名話Zara支持罷工

最好搵多幾間大型quick fashion員工都一齊推

黑色時裝日要同時一砲過推多幾間出黎，最好係跨國公司，總部係歐美地區/韓國既

唔好太樂觀，要人多肯行動先成事，諗法再好冇人做都係廢

抄返黎嘅垃圾，絕對唔會比錢佢賺

推！！！

0
0

推呀！
今日全部人一早走到嗎？

屯門元朗癲晒

推 想知tmtp/yoho 有冇落閘

Zara 不了

Push

巴打，一於將你既諗法實行出黎啦，你一於開個po攪個黑衫購物日，唔試點知唔成功呢？

撐！

Ching請指教

❌ 16:50 沙田站封閉，東鐵綫列車不停沙田站

請問今日又點呀

你整一堆圖比我 我試下同你推 你TG比我

係咪好似青衣都有zara㗎？

有, 青衣有zara, 青衣城

Elements 嗰間都好大吓

❌ 18:40 九龍站已封閉

其實如果我去Zara 舖頭叫個sales 搵件黑Tee俾我
然後sales 係咪會答賣哂

如果咁樣拍片上網有無用？

唔理咁多，咩都可以試下啦！

再推【組織工會懶人包】
你的行業／公司未有工會？歡迎一齊傾下點搞！

冇大陸人冇哂生意仲唔識驚

Zara.... 有人買嫁？

UNIQLO 平靚正

唔怪得上星期四想買件黑色衫都冇啦

仆街啦zara我仲走去買咗條三舊幾水嘅閪褲

平嘅瑞典牌有邊間呀

IKEA 有衫賣咩？

早一兩星期megabox aeon玩具部隔離有得賣黑tee $29一件

大家係咪已經覺得好安全？929 同101係咪可以好安心返工呢？

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

而家秋祭限定99 兩件u collection淨色t 靚料

得佢一間有得買咩

得佢一間收起有咩用
大把公司都賣黑色衫

驚撚到咁就係on9

U記買運動款幾好

寫去HQ 比西班牙 寫比金水只係本地宣傳

講買衫你會諗到ikea嘅話我無野好講

Zara FB 要人！

去留言 #boycottzarahk

Diu, 等我買完去退貨先

推推推推推推推推推

認真930係咪真係罷工？

其實有無屯門元朗同事分享返果日幾點收工？咩情況？

聽聞的高層為平息憤怒 話9月出多份bonus 🤔
跟住又話會改善，會令大家做得舒服
但唔知份bonus會出幾多呢🤷‍♂️

生意咁差仲有錢出bonus 咩

本性難改！
大家唔好咁易上當！
Bonus照攞！
工照罷！

出多幾十蚊叫bouns

遲遲唔閂門，又驚俾狗扑
幾百蚊都未夠買驚風散，何況幾十

公司皇恩浩蕩安排咗戰車比同事。之但係呢，同事係需要企响條街到等撚咗成個鐘先有車既。等到傻撚咗之後，就由好英勇既高層帶領同事衝過班popo去搵架車。你地話喇，驚唔撚驚先？

點先點先？成班後生衝過popo無事？係咪喬裝高層嘅popo先？鬼嚟喎

警察係嚟保護我地呢啲市民嘅。

zara俾popo接管咗？

講開又講 我知好多高層都已經知道左有呢個post ge 存在..
我想問下點解zara冇annual dinner?
係味真係度縮到咁🤔？

既然上面有巴絲話佢哋同世界脫軌，咁咪歡迎佢哋接返軌囉

送你去地鐵站然後話好安全？

咩bonus 先？大家點睇呢個bonus先？

出幾多大家會覺得順氣順返先？

我要命！
錢大撚晒嗎？

俯句啱呀

下
安排完都要等？
俾我唔等自己走仲快
係街喎，點知幾時POPO打到來

仲要搵架車？咩安排咁叻仔

曲到圓喎巴絲依句笑到我

有架，我地依d微塵無份之嘛
Cheap 到一個點

真係想 屌佢老尾...

佢都地鐵停左9年先閂舖仲點送去地鐵站

其實都幾賤格，突發果d都算
屯門元朗一撚早講定幾點停地鐵都唔早少少俾同事走

超佢俾得幾多吖

講得啱呀
係舖頭等落閘果下又忐忑
出到去又驚點走

已Fact Check，唔係曲線。

講得好

落閘都忐忑？

至少同平時令個份commission 一樣啦
幾百蚊真係當我地乞衣？

掉返幾百蚊俾佢，
叫佢地4劍俠自己開包佢！

掉返幾百蚊俾佢，
叫佢地4劍俠自己開飽佢！

4劍俠有無用劍？

好想知到底係幾多百呀！巴絲請指教

2158 #中環 #愛丁堡廣場 #聲援新屋嶺被捕者人權集會
大會發起人代一名男士讀出聲明，指其於新屋嶺拘留期間，四肢曾被綁在四條桌腳上，然後起碼兩個警察性侵。其被拘留超過34小時期間，完全沒有聯絡律師的機會，而且於上庭提堂前，警察更以消毒藥水為其洗身，消滅罪證。
#now

咁要俾返果個高層睇

四劍即係一個肥佬，一個四眼肥佬，一個鬼子，同⋯？

請巴絲指點迷津

兄弟爬山各自努力

[black]忘記左比原圖[/black]
兄弟爬山各自努力

巴絲爬山 各自努力

的膠層話zara係 open communication
有咩意見不防直說。
咁我想知 未來呢幾日的示威你地有咩打算？

係呀！既然有巴絲話mon post

金鐘中環巴絲咩情況

諗下十月一幾點先肯落閘🤷‍♂️

核彈，同事入

我認為佢地唔係唔識，佢地唔係唔問。
我唔知膠層的內幕。
每個人會作出乜野decision making 好睇個個人諗野方向。
就算高層本身係黃/藍， 但一間跨國公司我諗冇可能on 9到會表態政治立場。（如果冇呢個前提 其他野都唔成立）

其實5/8都有個罷工 我唔記得左其他鋪有冇開。 但個日好似係開左幾粒鐘就關門
721 之後個日 元朗個一頭ge鋪都冇開
所以2/9之前ge處事手法係 出事之前已經係落閘 比人返屋企 個刻我相信公司真係為安全著想， 「係出事之前已經做好準備」

但2/9 個日 呢件事反映佢地處理事情明顯不足。

我頭先講左 公司冇可能on9到去表態。 所以2/9 應該係單純吸取左5/8個經驗而作出ge安排，而又冇諗深一層ge影響。（因為個係事件升溫到最敏感階段， 你無論支持邊邊都死）
所以佢地就計漏左強國人幾咁玻璃心
所以佢地門口個告示先咁輕描淡寫。
所以佢地事後處理先咁撚亂。

而呢日之後 我地明顯見到公司個方向係「奶共」，為奶共，唔落閘 為奶共唔賣黑衫 唔理安全 「等出左事先處理」

如果唔係呢個post抄到咁熱， 我諗佢地都唔會比錢黎塞住我地把口。

但我希望ge係唔好為奶共而送員工去死。
屌你老母 十月一 一定出事 你地諗好點處理未？

ZARA BERSHKA 齊罷工！！！

罷啦！仲等？

講真，香港間間retail都係未遇過呢種事啦
點解人地處理到，zara唔得？
咪就係

廢

銅鑼灣世貿中心早上9時許在facebook發帖表示，因應今日區內的大型公眾活動，基於安全考慮，世貿中心今日將暫停營業。銅鑼灣SOGO其後亦宣佈，基於顧客及職員的安全為首要考慮，銅鑼灣店今日暫停營業。

咪又睇下佢哋今日想點囉

中環 金鐘 銅鑼灣 呢的高危
你唔開門 姐係唔比面呀爺
開門就擺我地條命上枱

命仔緊要

佢地由2/9之後就己經決定擺我地啲命上枱啦。係佢地自己柒無諗清楚點去處理2/9，得罪呀爺，宜家你要奶共但攞我地嚟條命嚟搏？有冇撚攪錯？

銅鑼灣好危險⚠️

1422 #銅鑼灣 #東角道
警察突然噴射藍色催淚水劑，並拉起封鎖線旗。
#蘋果

又係最遲走個間
一落到去 的催淚煙攻晒過黎🤷‍♂️

又係放左催淚彈先可以閂門
1422 銅鑼灣大量催淚彈放題中
現場有大量未戴口罩之人仕
更新於1426 防暴正由CWB往天后方向推進並發放大量催淚彈
更新於1440 防暴於富豪香港酒店外再發放催淚彈

15:56 金鐘夏愨道警方施放催淚煙

3453公司有冇防毒豬咀提供？
【15：58 金鐘】警方於太古廣場外金鐘道施放多枚催淚彈。

1709 中環畢打街德輔道中交界 黑旗
ZARA大門如常大開
又唔閂門！
唔知邊個膠層同有冇車接呀?
其他鋪頭都拉閘!

痴X線高層

JPPK今日唔俾閂？

#尖沙咀
2032 海港城Facess剛落閘，商場未知

實用文！推！

連弱勢社群bershka都出聲，我地Zara 所有人要團結呀。仲有冇其他品牌一齊加入？我地要話比佢地知，我地全部都好唔撚妥你地班管理膠層。
管理膠層，你地有mon 住呢個Po 係咪？你地解釋一下你地今日要tg 放題放到周街都係先放人係咩意思？
全宇宙都知銅鑼灣今日會有事發生你地都要咁樣處理？
到底係想點撚樣？

請問你地班管理膠層真係冇為員工的安全著想嗎？
真係要用員工生命安全去跪奶共？

ZARA仆街高層莫視員工安全！
等到防摧淚彈先肯放員工走！
死仆街！奶共奶到無人性！

聽日一齊罷工arrr

呢位巴絲你太厚道喇，你比幾日時間佢地救火？如果佢地係有能力既，一早就唔會有呢場火，而且宜家場火係越燒越烈。

你已清楚指明問題所在，班管理層到底有冇決策同判斷力？大家應該有能力自行去定斷。期望佢地會有改善？會唔會係太離地既想法呢？

同事大家係咪要諗辦法自救呢？自己條命自己都唔守？大家有眼睇到今日佢地係點樣處理，安全定唔安全大家心裡有數。

老老實實 攪撚到咁 我想辭職
sale 真係唔怕搵唔到野做

格黎u 記人工已經高過zara
14.5月糧， ot仲要有水補🤷‍♂️

我入職第一日個hr 話 公司唔主張同事ot
呢句野同屌你老母係一樣係得個講字

收唔收都無人買 垃圾牌

你仲猶疑d咩？
今日你唔表態
上面d高層唔會理你！
佢哋哩幾日話會有bonus，
落舖頭睇實際情況，
全部都係假架！
如果佢真係體恤員工，
就唔會又係等到放tear gas先俾你收工啦！
你係時候企出黎「表示不滿」！

講咗咁耐，bonus都係假？

一日未出
點當真！？！

未到手點當真！？！

有撚出到啊仲小咗

仲未出等重陽呀？

係呀，人地U記仲開心d

其實如果出左tg 先走，即係應該已經無地鐵？
咁果間舖d同事點走？又有校巴？

現兜兜每日放響你手，你先好「選擇」信囉！

屌！坐咩校巴呀！搏俾狗查咩

說好的bonus呢？ 糧出左 但同平時一樣

無就唔好呃人

[black]C打！你唔好天真啦
而家咁嘅時勢，你有客咩？！
無客又點有生意？
無生意又點有commission?!
你千祺唔好信佢d語言[/black]「偽術」
佢攞返你應有嘅commission
然後話俾你做bonus!!!
𨳒佢！
叫佢食屎啦！

C打！你唔好天真啦
而家咁嘅時勢，你有客咩？！
無客又點有生意？
無生意又點有commission?!
你千祺唔好信佢d語言「偽術」
[black]佢攞返你應有嘅commission
然後話俾你做bonus!!![/black]
𨳒佢！
叫佢食屎啦！

C打！你唔好天真啦
而家咁嘅時勢，你有客咩？！
無客又點有生意？
無生意又點有commission?!
你千祺唔好信佢d語言「偽術」
佢攞返你應有嘅commission
然後話俾你做bonus!!!
𨳒佢！
叫佢食屎啦！

可能其實個萬令蚊 已經係出左bonus個數黎嫁啦

肥J話，只要你有這種感覺！
你就可以免責離開工作崗位！

HR肥J話，只要你有這種感覺！
你就可以免責離開工作崗位！

屌咩撚呀？問緊啲高層安排左咩「保護同事」呀

屌高層叫人坐校巴！唔係屌你

Sor 誤會左

警察會保護同事架

即係咁？

免責離開崗位呀！

聽日咁危險⚠️
想唔離開崗位都唔得啦

有預感聽日ifc qr 又唔山門

各位 有糧單啦
真係出個幾舊水bonus wo. 唔怪得唔多覺😎😎
多撚謝

屌你老母 真係當我地乞衣

仲等？！罷工啦！

唔當你乞衣，唔通同你有親牙？！